Apple Watch 用家討論區 (37)

歷代Apple Watch比較（按圖可放大，由國際牌黑絲提供）

Apple Watch款式總覽
Series 5（2019年最新款，9月20日推出）
Series 4（2018年推出，官方已停產，士多仍然有售 ）
Series 3（2017年推出，官方以低至$1,499繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

1. Series 5內置32GB，亦都多咗
- 推出健康研究（Health Research）：Hearing Study、Women Health Study 女性、Heart and Movement 心臟與行動、緊急求助功能
- Always-On Retina 永亮螢幕，但亦提供一日續航電量
- 首次內置指南針新增鈦金屬版、Hermès 太空黑不鏽鋼錶殼

2. 每一個Series嘅Apple Watch會按跟機錶帶或錶殻材質細分為普通版、Nike+、Hermès及Edition四款
普通版--最傳統嘅版本，最多色／材質嘅錶殻可選擇
Nike+版--Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶設計為運動而設，同埋會多一個Nike獨家錶面，得鋁殻選擇
Hermès版--Series 0開始有嘅版本，跟機錶帶名貴啲，同埋會多一個Hermès獨家錶面，得鋼殻選擇，AC+價錢貴過人，但保嘅嘢亦都多啲（錶帶保養由Hermès負責）
Edition版--超級貴嘅版本，Series 0係黃金錶殻，當年索價（最平）10萬一隻，銷量慘淡，係Apple Watch極失敗嘅系列
之後Series 2/3轉用陶瓷錶殻銷量都係一般，最後Series 4終於cut咗呢條line

3. Series 3起按連接性分為GPS版及GPS+LTE版兩類
GPS版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步／游水路徑
GPS+LTE版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）
Series 2得GPS版，而Series 0/1既冇GPS，亦冇LTE，只係一隻普通度心跳嘅錶

4. 由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
--官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
--Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

5. Series 4嘅錶面由以往嘅38/42mm加大到40/44mm
--雖然畫面大咗，但錶身大小同以往相約，Series 4 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換，Series 4 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換
--雖然Series 1/2/3可以update到WatchOS 5，但WatchOS 5專為大mon而設嘅新complication錶面得Series 4先有

6. Series 4新增嘅電子心率感測器（ECG）香港已用到
Series 4其他特別賣點
--跌倒偵測 ：如果隻錶sense到用家跌親而過咗某個時間都冇反應，就會自動打999報警，對老人家／行動不便者係極有用嘅功能
--具備觸感反應的數碼錶冠：轉個錶冠嘅時後會有「卡卡」聲＋震動feedback
--64-bit處理器

Q：幾多日之內可以買Apple Care？
A：60日內，可以Online買，remote check錶，唔一定要落士多

Q：Apple Care 個快速更換服務係點？
A：

Q：無網絡用唔用到指南針？
A：沒有網絡狀態下，電子指南針仍可正常操作。每一次啟動手錶時，都要至少花5－10分鐘定位，不能立刻使用

Q：計數機、分貝計(Noise app)等實用功能係咪淨係S5獨有？
A：S4更新後可以用分貝計(Noise app)，S1至4更新後可以用計數機

Q：有無App好用？
A：

Q：有無Whatsapp官方Watch App？
A：無，豬閪伯格唔撚出，用住Watchchat先

新帖留名

Watchchat依家有得錄音

老灣留名，終於有新Post

終於有新post

老友又見到你

LM

又有你份

如果想買最cheap個幾款 手錶帶。應該選邊款？ 運動手環？

我既意思即係係個幾款唔洗加錢既default選擇中選一種

爆左錶面 冇買Apple care 隻錶買左兩星期

應該去邊度換玻璃？

第一年好似原廠包

岩岩去左條友話唔包 要二千幾整 定係佢講錯？

跟機係limited warranty
唔包爆mon

Care+先包

等5定6好

依家梗係6

4 同5 同一代

6 會有CPU update, 有新買新

好 唔該哂咁多位

忍手等6

跟機

到時S6無大改變，出減價S5仲好

就黎忍唔住...

s5 已經同 s4 一樣

S6 點都有效能提升掛

最好改埋外觀

用得番之前d 錶帶就得

上左6.2.8 燒電都仆街

岩岩入手5, 唔係好識用 頂

有時間可以去士多搵精靈指教下
Or youtube睇下人地點玩

我有5條原裝錶帶，唯一想佢唔好改變就係錶帶位

本身都開左特快交通卡，但好多次都嘟唔到 要解左鎖至得 有無巴打都係咁

我咁多年儲落有15條

點解s5 出面仲未開始減價清貨...

明明美水都做緊$2500 hkd....

屌 隻watch最近每日都重開一兩三次機 搞到成日miss call miss message

早兩日舊電倒水, 同iPhone連接唔到
Reset完之後都係連唔返
有無人知點搞？

手動都唔得？

想買

美水買唔到apple care
不了

但apple care維修限當地？

我曾經問過天才，我話如果我香港買嘅Apple watch係英國壞咗。咁係英國拎去Apple store換得唔得，之後佢話ok. 不過英國換嘅Apple watch可能serial number會唔同咗，之後再拎番香港有壞就未必保。
但我又唔理解，既然全球保點解換完一次之後又唔得呢

咁就要問下呢度買咗美水Apple Watch d 巴打

全球唔又包香港
其實應該得嘅 係佢唔敢答實你姐
用快速更換果個直頭要寄去新加坡搞添
所以問題唔大（應該）

唔得 都係無我隻錶

+1

岩岩買左s5
想問下點收whatsapp message
通知啊 乜都開哂都唔得

繼續忍手

隻s4 仲用得好地地舊電都頂到兩日

隻錶突然唔識彈whatsapp通知，有冇人試過。

同埋之前已經試過手機係褲袋，有人打黎，手錶冇反應，係手機震

有冇人都係咁，可以點解決

watch 5 6.2.8 , iphone xs 13.5.1

有冇S6
新消息

啱啱買咗s5, 喺iPhone 開咗張新成人八達通但轉唔到落隻錶到... 有無人都係咁

WatchOS 幾

Update 完即刻得咗

傳9月8發佈會

等緊

我都等買6
等死人啦

想睇Craig戴6跑步

借問聲隻apple watch可唔可以做到類似錶面？睇落好似好型

有無巴打買左呢條錶帶襯黑錶身想睇下實物

如果有黑底彩圈即J

Google見到有人diy咗
希望apple生性會出

幾靚

依家仲戴緊轉會前隻galaxy watch
今個月差啲忍唔到手買5
但係諗諗吓過多兩個月都應該出6
依家先嚟買5咪好on9

係囉 但怕佢延期無止境等待

驚佢唔肯出啫
Se今年三月都照出
應該唔怕發佈會會推遲嘅
驚係驚佢冇開發啫

點解做唔到 iphone解鎖果陣隻watch都解埋鎖
之前都得, 近期開唔到,
去過setting度set返, 係watch度入返個pw就無限菊花

有冇人買過/用緊yaoyao電繩？好唔好用

如果係街比人撞爆咗隻apple watch...大家會點處理????

S2 已經被放棄
仲會唔會有更新

how

其實人地行路fing手,隻鋼錶一嘢撞埋嚟...隻普通版apple watch又已經可以撞爆玻璃

我都唔知邊個責任
覺得佢唔駛負責...

要反省點解自己唔買鋼錶

各位巴絲，我無意引戰我只係想問依家apple watch有冇類似錶面/自己down app整到類似效果

佢原理係用個陀螺儀去計算個擺動角度，然後再相應做出類似iron man效果的錶面apple watch照計應該有陀螺儀內設，所以我先問各位巴絲點樣可以做出類似錶面效果姐

利申 圖中我想展示的是錶面同效果，手錶型號我只選⌚️apple watch

撞手係意外，好難叫人負責

爆成點

好多仆街行路係要伸開隻手

有冇人用moov ？ watch有冇離線聽歌功能？

apple music 最方便

但係食電

Apple music可唔可以同我自己入嘅歌，買咗嘅歌，Apple Music嘅歌同存？

同埋可唔可以改到Apple Music啲歌名，歌星名？

S6

新色好正

想問我youtube download 左段片，想放係apple watch 到播著聲音咁，有無可能做到？

大汗撚應該用邊款錶帶好？

有冇非apple 但有mfi嘅叉電線推介？

窿窿帶

Verbatim

有出咩

有
你google 下

但我係想要叉電線唔係個尿袋喎

你指lighting頭

唔係啊 我係想問有冇其他廠有出呢條線
c/a頭都得

市面上有冇啲保護殼保護埋個錶面? 好多都係得個殼裸面

用貼囉
要咁多保護嘅話

落一落街/跑步 唔會
其餘情況 會

啱啱一開機通常要等一陣先用得

之前用開三星，但成日bug bug地
((運動計計下彈app 重開由零計起

最近想換apple watch
但下個月應該又出新款 係咪應該等下

等

想問下有無殻/mon貼推薦 驚撞爆

一定要等
依家買好唔抵
等到出新款買舊款都抵

收到

都8月頭啦
等9月啦
我都等緊第6代

唔好意思唔好意思 想問個好on9既問題 如果用緊7+ 換左apple watch 加八達通卡會唔會加唔到架

入咗$700 落 Apple Watch 張八達通...
有冇人知點樣轉返出銀行/現金

AC 就黎夠期，
請問各位ching 可以最容易換過隻??

壞左咪可以換，包唔小心跌爆mon架嘛，好似係

我等左大半年就係等緊新手錶，就黎等唔切了

咁係去搵天才定上網攪??
＿

我無做過

要換mon有冇師兄有推介

想問邊度仲有apple watch 4賣 豐澤好似全線已經冇貨

點解呢個佩搭長期冇貨 等左幾個月
但分開買條銀帶同錶又有得賣咩玩法

分開有得賣，可以落接落store自由配搭
我估應該只要retail Store 有貨就得

如果依家買s3 會唔會好撚on9
不過我唔追款 只係想有隻錶收吓message

走 Nike 網買有 $500 回贈，不過係 Nike 禮卷

我都想買s3因為真係好平好抵買
好掙扎 就快出s6 可以到時買s5
但係個價又未必有而家s3咁抵

我唔理啦 聽日去apple買算
1500 就算出6 再買5 都唔心痛

你買38mm?

諗緊 聽日去試吓咩size啱

S3 42mm吸引好多喎

絲打 驚太大

個人覺得買S3唔會後悔
作為入門款佢已經做到最重要個堆功能
個2mm mon差距真心唔覺啲人講到咁大分別咁誇張
最意外係升watch os7反應快到傻左
1600真係抵玩，買少兩對鞋都係返度

諗緊如果s3 洗唔洗買apple care
同埋驚門市無s3

S3又唔係乜野熱門野應該唔會冇貨掛
apple care睇平時個人粗唔粗魯喇

我就冇買
當初諗反正就算out warranty換新都唔算好貴
依家用落覺得watch幾好用用爛直接諗換新一代算

S3個價錢真係幾吸引，之後個啲功能又唔係好需要，但上網睇s3反應速度好似差啲 開app要load咁，唔知買唔買好

但係出左新唔知 s5會唔會有機會降到而家s3咁平

應該冇乜可能啦
S5出S3先咁平點會出S6 S5減到千六

唔追款平入手 不如 S4>S3

s4 同s5 一樣chip,玩多兩年

搵唔到s4無lte版
因為我唔需要lte又買lte就好似仲on9

去 Nike 睇吓

加到

唔該師兄

以家apple watch 同 iphone 一收到whatsapp 兩部機都同時間會顯示，想問下點樣較番

等絲打買左分享有咩評價我都係用黎睇message心郁郁想買

增值時要用Apple Watch Wallet app

或者俾octopus ID 信用卡公司申請自動增值

Toggle off Watch app > Notification > WhatsApp

要平就冇計 要睇你對snappy 有幾敏感

S6 多數快啲
S4, S5 same speed

或者可以諗諗二手S4

啱啱買完返緊屋企
夜少少share吓

Aw4 d電1日都頂唔到
用左年幾

係咪返工時間唔俾用電話但俾用AW?
較低啲screen brightness

我都唔係點用架啦
我都係睇下時間姐
都頂唔到1日

好大機會藍牙pairing有問題
你iPhone用邊部

7 plus

新買嘅Apple Watch 會唔會有機會條充電線壞咗
叉極都叉唔撚到電

隻錶叉夠50%未？

60幾%
依家就係叉唔到電

完全冇反應點搞

好型棍

用過哂s3 s4 s5
用黎睇notification 同do八仔
我寧願用番s3 粗用算

聽日即刻落士多
唔好去九龍塘，有人確診

唔使預約？
又唔知要搞幾多日
都唔知使唔使錢

你新買無耐，記得攞張單去
其實最好預約，不過早D去有機會walk-in有位

喺豐澤買 唔係士多買關唔關事
預約最快要星期二

隻3爆左玻璃..APPLE整幾錢
係唔係等於要買過隻...

冇apple care +嘅話 等9月買過隻啦

唔該巴打
都係打算用番3算 粗用到仆街

試下ebay apple watch mon 總成.... 見d youtube 片好易用....

反而換玻璃就好煩

我想好似以前咁，用緊電話個時收到whatsapp既話 隻錶唔會震，相反 無用個陣收到 隻錶會震 個電話mon唔會著，應該點 換左pro max之後就咁

我果隻s4頂到兩日wo一開始就買 巴打你果隻咁虧

我都係一出即買
一開始可以4日先差一次

絲打做咩唔係士多買

新手黨一問？
士多即係邊度？
我以為係賣雜貨個間

Apple store

絲打搞成點?

S6幾時出嫁究竟 等佢一出我就入手s5
不過s3又好抵買 15 16呀
我淨係睇到message同間中做下運動就夠 好掙扎呀

9月發佈會
正常就會減價

唔係推遲10月咩

發佈會好似9月
照道道理公佈左新款舊款就會減價

買新啦個樣靚咁多

就腳 無估到會咁

要我等星期二

士多定係兇宅?

士多
兇宅apple野無得換

但係如果我淨係買咗幾日 又唔係人為損壞
都要收錢整？

如果要收錢嘅話
我就快快手買apple care換過隻就算
我想問apple care係去士多即時換隻新比你？

佢唔係換條線咋咩

換條線唔駛玩到買plus咁誇張掛

如果係條線問題咁我就唔買apple care
我係驚佢本身隻錶有問題

隻錶唔係人為跌爆都有保養換
點解香港咁多人都覺得買野啲保養好似咩都唔包咁

因為其他廠啲保養同冇保冇分別

幾時講出S6啊
就嚟忍唔到

9月/10月

最後係條線問題定係錶問題

錶問題 要維修
屌 新買返黎就咁

故事教訓買apple product最好都係喺apple store買

有無收你錢？即刻比隻新錶你用定點？

唔收錢 無比新
等5日整好就去拎返

見好多人喺豐澤買以為無死啦 點知

應該係豐澤啲倉底貨太舊出事
之前都有一堆S4出晒事冇晒電又更新唔到watchos
搞到一個二個用唔到要去搵天才維修

發覺自己買咗Apple Watch s5
用行動版好on9
買貴咗之餘仲要比多$18
而家仲要肺炎少出街用

其實使乜等到60日....反正apple care都係計你first activate.
有咩分別...
一係買
一係唔買.

遲60日買又唔會多60日保養....

依家改咗 真係遲60 日買多60 日保

係
我依家咩AC+都拖到第59日先買

如果出咗6，4會唔會上翻架？
利申想入手隻錶，用黎跑下步，睇下信息咁，想入門試下

士多有4？或者價格再跌？

唔緊要😂

請問Fall Detection 係唔係得Series5 先有 同埋 Android機用唔用到？
想買俾屋企人用

apple watch得esim

s4打後有
apple watch一定要同一部iphone pair先用到

大圍消息話保養期內都可以買ac+

買平嘢又冇解難能力咪麻煩自己
好多自己搞掂喎升級到

乞丐版

想問跌爆mon係咪當冇保養咁維修？
apple個網寫住維修要23xx
我買個陣都唔洗3000

你本身有冇買ac+?
冇嘅話就係要$23xx

冇3月喺豐澤買 買左佢個延長保養一年
早知買ac+

S4 突然唔到17:00 就無晒電。

2星期前都唔係咁。之前用到21:xx 無問題

unpair and restore 都一樣

美國同加拿大

想問whatsapp 係咪要down 比錢定有其他app

豐澤包唔包意外損壞claim錢

唔包 淨係apple個保過左之後同你保多一年基本野
依家睇返真係搵笨柒

攞孖女女朋友wallpaper落Apple Watch series 6

保養幾時都係原廠最好
電器都係啦
唔可以貪平

希望除咗粒芯更新外，個面都同4,5代一樣大就好！其他功能同3一樣都無問題！

喊都冇用架下

但宜家都係要上去Apple先check到battery health

S2 唔識壞，粒電頂到一日，冇藉口換

Ching, 我有條全新 可平放比你

想買隻平平哋玩吓 依家s3抵唔抵買？

抵
不過過多一兩個月會再減喎

前幾日問sales 佢話錶係3,4月先出新款？

定9月都會減價

有無師兄有用HeartWatch呢個app,唔知點解點設定都睇唔到最高最低心跳

試下轉中間上下左右個4粒呢?好似有D FUNCTION 中間4粒同出面4角會唔同

之前都用開呢個位，唔知點解更新完突然唔得

9月出新 舊款會減價

今日去士多睇
Sales話9月應該會出新
叫我地等多陣

點買AW錶帶平？red 4%? gift card?

會唔會怕佢再推遲S6？
之前轉會隻錶未轉 而家又想加入番呢個大家庭

我諗最平都係red 4%

得一日電 真係唔多夠

其實點樣先backup到隻WATCH
上網睇話行一次iCloud backup就已經會備份埋隻錶
但我行完之後，重新pair過隻錶，竟然搵唔到有backup

unpair 時就自動即時backup 一次。

已經試過unpair 都係搵唔到有新backup

想問大家多樣野 Apple Watch而家係咪都仲未覆到WhatsApp？ 或者錄音？

覆到字

我有隻 S4 18 年一出就買，個 mon 花花地。我有買 apple care+ 20/9 到期，好唔好比 $548 換過隻翻新？

依家換會比返隻 S4 定翻新 S5？

S4維修機大把貨

諗緊好唔好換一隻，條花痕有啲礙眼

換啦 粒電都老化咗

雖然當初買咗SS.

但宜家仲諗當初買SS 定Titanium 好， 其他差$800. 同埋輕多5g 唔知多唔多？

我s3 s4都有，都係開賣就買，用落覺得s4 d 電去得快d⋯⋯s4就到期都打算AC+ 換

睇住d SS跌價真係好肉痛⋯⋯但以前帶開錶又真係覺SS先有錶既感覺

如果只係用黎睇信息，時間，同跑步，係咪買se版就得？

有冇可能出現圓形版?

無知一問 s3 (冇esim）想用八達通使唔使連住部iphone先用到
就咁戴手錶落街跑步 用唔用到八達通

用到

感謝

上年9月買左隻s3 都仲未夠一年
琴日發現雪花mon 今朝綠mon 依架黑mon
有冇人都係咁？
另外我個limited warranty 仲未到期 有冇人知整mon要幾錢？

冇撞冇跌

有機會包，去check check

幾時有發佈會？一開始話下年3月嘅？
依加話9月，但iphone12又話10月

aw有機會無發佈會，直接係apple網頁上架

年年都9月發佈會
10月係話可能某啲型號10月先開賣

仆街
隻s2開飛機mode
放一晚無一半電
之後第日食完晏就已經得返10%

咪啱咯 提你買新錶

換12又換錶咪成皮嘢

s2 夠鐘換啦
無得升watchos7

或者等下年 平價版囉

Touchwood隻s2收皮就用住pebble先

錯
係一部12已經一萬

有無人個kkbox發咩事，隻錶開唔到個apps

Google youtube d人成日話Apple watch救左佢一命係咪真？

吓吓買pro max咩

Apple 野
一野攻頂是常識吧

咁用mac都要40萬

有無人知 隻手壓住/遮住個mon

係咪會自動震兩下？

利申：S4

用手cup住就熄mon
但我都想知無通知但無啦啦震兩吓係咩事

我留意到係壓住囉

有冇咩apps好用

除咗內置健身app
玩得最多得clockology

黎緊想買AW, 之前未用過
想問鋁 / 不銹鋼 (兩者易花/凹嘅情況？）
WIFI / Cellular network用落有咩評價？（日常機唔跟身用到network機會大唔大/實唔實用？）
仲有鋼織帶用落點？會唔會影響GPS?

如果S5呢刻有特價都會即買，無就出S6睇外型/功能

我用鋁版差唔多2年都冇花
好睇你自己小唔小心，你隻手會周圍撞冇人幫到你

我得出街跑步同係公司開某d會（唔俾手機跟身）先會用到aw 個network

S4鋁版粗用年半
做運動，日常撞過枱角、扶手都冇爆過mon
覺得自己就算買鋼版都只係為外型

咁用8達通方面呢
使唔使cellular先可以獨立刬大用？

唔洗

同信用卡一樣

Smae same

隻錶前晚auto update完就唔識再show通知
變返晒電話出

試下重新pair過

試咗 都唔得
放工落Apple store搞搞
Thanks巴打

試下係iPhone個watch app熄左 「cover to mute」

都唔得

隻錶增值左八達通,信用卡過左數
但餘額仲未更新
有冇巴打知發生咩事?

上網傳話今晚11點會有新野出

聽講最快9點嚟料

全城期待今晚夜，S6月尾唔知出唔出到貨

有咩可以指教下

一年一度update置頂個表

想J

等apple watch 6 出

重新開機

試過都係冇增值到

有冇試過張錶既8仔移返入iPhone

冇
我直頭打左去8仔客服問
佢話APPLE PAY落8仔之間有問題,有時唔係即時同步
呢個問題時不時都有 佢話apple仲處理緊wo
佢話如果真係增值唔到 過幾日d錢都會自動退返去信用卡到
咁我等下先

屌 用現金增值算

係
如果係iPhone 既話重新開機就得

請問係網上用信用卡買左
去到會唔會對返張信用卡先拎機?

因為睇下可唔可以人地幫我買
Thx

我試過， 你要remove咗張卡嘅

有現貨呀

我去咗問
佢話要pair過時揀唔back up
我今朝揀咗要back up 所以唔得喎

錶呢

之前都試過一次
等左10分鐘佢就退左錢

用緊 series 4，真係諗唔到有咩新嘢會吸引到我換

係

用緊s3,我諗我會換
粒電已經廢廢地

用緊S4 等多年再算，睇下 下年會唔會改design

你地用緊GPS定係Cellular版？
我S4 GPS換S6既最大原因係換Cellular，同埋內置指南針定位真係再精準啲？睇下仲有咩新功能先

我有s3，出s4即刻換咗，因為個mon真係靚好多

Gps
Cellular 對我真係無乜大用
電話又成日跟身
多嗰一千我拎嚟買其他野好過

原來咁多人等緊

用緊 cellular，覺得冇乜分別
除非你會淨係戴錶出街跑步

S5應該唔洗上S6啦
S5係第一隻入手嘅smart watch唯一不滿冇買數據版

如果過埋11:00 都冇，咁就似流料多...

過埋，睇黎都唔係今日出

Twitter 有 Apple event hashtag trending

9月15 呀

大約s7先會轉新款
所以買左s5其實好抵玩

用緊S1仲未壞過 粒電用到2-3日

x2

apple care2年完結前有冇得再加?

爛mon 錶唔知trade唔trade到？

用緊s5
有無師兄帶黎跑步，gps唔太準

S2用到一日多啲
但個mon裂咗少少

Google Maps回歸watch

有冇人試過唔洗㩒密碼解鎖都用到隻錶

平時戴咗上手要㩒密碼先解鎖到

試過幾次就咁戴上去就解鎖咗

放低左就要pw
帶上去唔使

想知如果買lte有冇話乜嘢電話供應商唔用得？

自由鳥同HKBN仲未支援apple watch esim，
其他幾間主流供應商例如csl/1010（包括sun mobile )，3HK，smt囘cmhk都support，但都要睇返用緊個plan有冇得加

上年加左$18 用esim 發覺真係無咩用
機本上唔會放低電話淨係拎錶出街

自由鳥上年做過esim問卷
到依家都未有聲氣

跑步就已經會

我都有諗跑步呢個問題
但跑步最多咪一個鐘
跑完都返上樓
同埋都唔會邊跑邊講電話
所以決定買GPS 版就算

GPS版 手機冇電可唔可以聽歌？

係咪15號就可以上網訂新aw

外國啲網話第5代可以偵測到睡眠窒息有冇人試過同埋可得個睡眠偵測準唔準？

唔知

可以試下熄左部電話睇下隻錶仲聽唔聽到

我未有錶 想問下

戴上手，隻錶如果keep住連到iphone，只要解鎖iphone佢就會解鎖隻錶

GPS版單獨用好似跑步記錄唔到條route，有錯請指正

買左隻SS，跑步淨係戴隻錶，可以聽埋歌，依家有埋octopus，出去跑步乜都唔洗帶好方便

x3

不過再下一隻s7 應該會換鋼款
希望隻s4 個時壞壞地啦..

下
條route 紀錄唔到架

希望遲下有得度bp/SpO2

點會

有冇得好似garmin 咁
開返出嚟睇架

有apple music 就得

save係隻錶到

梗係有...

Aw八達通唔連手機上網都用到？

想問大家上網訂aw錶，會係門市拎定寄屋企？
之前聽過有師兄上網訂寄到屋企一開盒隻錶有花痕
如果係咁拎落門市佢會唔會換俾你

另外有冇人會做包膜/好推介？

用緊s3 好期待s6

要呀，你記得帶埋手機

姐係都要帶手機先用到八達通

我一定係去門市取貨

正

有無人用緊watch做八達通 但想係電話睇番交易記錄 但個記錄好耐都無更新 對上一次交易記錄仲停留係8月底

S4 applecare+就過期
除咗扑爆佢仲有冇咩原因可以換錶？
想換電用多兩年

直接換電

你張實體八達通本身用緊4G定藍牙？
識自己上網？

但咁點解信用卡就要連手機/上網先比到錢？

Apple pay信用卡唔連上網都比到錢

都唔使喎

隻錶中左bug連唔到iPhone
升級左ios又搞到隻錶update 唔到個OS

上網睇係冇得搞
係未要搵舊iPhone update 隻錶OS先得？

有冇人試過？

試吓係錶度直接update watch OS，唔經iphone做

原來係咁

Online diagnostic

梗係要.

係apple 整乜都係要行test先嫁啦.

咁識玩了

學YouTubers做drop test

一定係新

S5 只係S4 小upgrade

Apple 野一野攻頂是常識吧

一定係新

放定手頭果隻等買新

剩低嘅Applecare+ 會到 2021年6月 (S4)，

可唔可以按比例退款呢？電話做？天才做？

可以，21120099

可以，電話

我想問下有冇人試過隻Apple watch 突然之間冇電冇得好快?
利申: Apple watch s4

夠鐘換錶

係突然之間由8x%跌到2x%中間只係隔左兩個鍾,仲要冇乜點用。

智能裝修提你換錶

我都係 等緊後日1:00

新手想入隻 想問nike版係咪淨多個專用wallpaper 仲有無咩特別

仲用緊s0 除左睇時間 其他lag到用唔到

得錶面

發佈會之後最快幾耐可以訂？
聽講第一批貨啲Quality有啲不穩
堅定流

其實第一批用料先最好

生產穩定就會cost down搵代用料

咁發佈會之後最快幾耐可以訂？
大概幾時有得拎

我似係apple做咩

以往9月尾開始有得買

但今年遲咗一個星期，我估十月第一個星期

你唔似呀 但似靚仔 Thanksss

其實⋯⋯真係撞手神。有愛就去，人生苦短

？

我指第一批機quality 不穩既傳說。Touchwood 我幾部首日idevices 都無事。

Apple watch用咩esim好？
本身用csl 轉左去自由鳥
自己On9冇留意佢冇esim

到底用咩app可以聽whatsapp錄音同錄音回覆人而又好用

見到話用住watch chat 先佢係類似網頁版既
要對qr code 咁洗唔洗次次都要對一次先用得？

s4 apple care就到期....有咩辦法可以用盡care換過隻

爆mon

通常發表完新款，舊款幾時會特價？
目標係鋁殼價錢買不銹鋼S5

爆mon 我琴日爆完 新錶今日出左貨

我係到諗...而家隻錶好好地...如果換左隻翻新錶係有暗病既咪pk

咁咪唔好換囉

真 驚就唔好換

今晚

想問依家仲有得換翻s4定直接換s5

買隻SE玩下先

Online只可以寄？

藍定灰好

個錶帶有無得揀翻以前個款？

藍 突顯到係6仔

Create my style到再揀

6個mon 靚過5？

S E係咪都有得換錶帶？

如果S E同Apple Watch Series 5比係咪爭個always ondisplay

有冇人知石墨色即係點

ECG

Always on display
血氧
ECG
A13 watch ver.
比多1k好似幾抵

聽日落Apple store望下先

已訂藍色 21-24號送貨，冇得比我揀到店取

上年二千幾蚊買到AW4鋼錶真係抵到爛

聽日有得睇啦？
其實你地會揀舊錶帶定新版冇扣

好多人忍手唔買s5等足幾個月出s6
除左有新顏色之外 諗唔到有咩理由值得買

新版冇扣點除落來

仲用緊series 2想換錶

新版個兩款錶帶好樣衰

係囉 屌 我都想知、去試下先

s3表示想換，但s6唔多吸引

幾多號可以去store買s6

隻錶好多功能我都無乜用
瞓住 戴根本影響睡眠

官方都未放棄s3
可以戰多一年

睇吓有無平aw5買？

隻藍好難襯咁
如果長用感覺會後悔

估計幾多錢到？

諗清楚先好買 啲功能真係唔係個個岩洗
雖然依家係方便左 可以嘟八達通嗰啲

但s3舊電放棄我

我係S5,同埋得鋼，鋁版，請問仲有無其他版本？

出s5嗰陣
S4大約2千7定2千9
你當今年差唔多

無扣真係唔多ok

一日兩差？

Thanks

我都覺 頭先係網用藍錶去配錶帶睇睇都覺得唔襯
可能要去睇睇實物

我都係s3, 想換了

唯有係咁，換s5等s7好似好啲

試過戴錶瞓 ，根本想扔走隻錶之後 先瞓得著

一定要配藍色錶帶先順眼咁

黑/銀實無死
藍真係要襯藍好靚

我慣左晚晚戴住訓，又無咩野
仲可以度下訓教時d data

都差不多 齋睇時間就一日一叉

用緊AW5表示 等AW7有咩新功能

銀定黑

一日一差算係咁
比我我涯多年 s7應該有新look

有無人買新錶 諗住 求其戴錶帶？
我想用 自己既錶帶 換你既新錶帶
有 藍、橙 橡膠錶帶
運動藍色魔術貼錶帶
2換1

我都打算咁，咁ching你會咩時段差電

想買銀
藍真係威得一陣就會後悔

Always on關定開

同路

番到屋企就除，訓教先戴番

我自己戴緊黑+銀米蘭
銀呢佢有個好處係可以自己拋光

s6隻黑（鋼版）好似唔同咗

我s3...邊有always on

想知S6個 screen係咪同S5唔同

大家點揀？自己覺得灰靚啲（唔知係咪睇慣咗？
但藍色又可以話俾人知新錶

希望啦 s6真心有啲失望

S5表示最大贏家

大家話se 抵啲定貨尾s5抵啲，應該會揀一隻買

藍配藍會靚過灰
不過無得轉錶帶

我本身想較always on
醒唔起瞓覺點算

有呀 Apple Watch studio

S4可能先係

你訓教嗰陣可以開戲院mode
咁樣會慳電好多 又可以做埋睡眠Test

無咗舊黑鋼？

上年買不銹鋼s4 or s5都係

佢意思係藍配藍先夾
配其他色錶帶好柒

編織手環 點睇？$779

新舊皮帶個分別？

係喎 唔該晒巴打

想買SE游水
隻braided / sport loop好似唔防水?
唔防就silicon 算

我意思係，轉其他色錶帶會好樣衰

點禁

係呀 所以仲諗緊

貨尾s5
有always on display 先似係款錶

有冇人可以介紹吓六同埋五嘅分別
講緊硬件功能上面

同一個尺寸係咪可以用返舊錶帶？

好想買紅色
但carry唔起

喺個mon向上拉
會拉Control Panel
跟住有個叫做劇院mode

可以

用緊5代不銹鋼
慳返錢唔使換6

召喚忍唔到手三個月前入s5苦主

我忍左半年就係等今日

點會係苦主
你食正八達通嗰期 不知幾幸福

揀左popo藍

諗多兩諗都係覺得唔太吸引

想問s6金色鋼版係唔係變咗土豪金定我要驗眼？

決定s2轉s6

用緊S4換唔換好

Always on display （比s5光啲）
血氧
ECG
A13 watch ver.（比s5快20%$
5ghz wifi
U1 晶片

新入手，到底應該買S5定S6

我S4換完電諗住用多兩三年

如果買平版咪s6
貴版不鏽鋼買s5

聽日先執個表
好眼訓

早知學師兄忍多三個月手轉SE
利申 前s2用家

真係好無謂

SE係咪都冇連叉電器

主要都係血氧
每代加一樣 真係隔幾代換一次好啲

冇

個樣冇變又冇乜新功能

EGC s4已經有

新錶帶先係重點

真 s4個mon大左靚左先吸引到我當初9沖買
宜家得啲唔實用既always on ,血氧

有線冇火牛

幾時有得update watch os

家已敗

同SE比感覺上唔抵玩 除咗always on display
利申 s5 nike版 44mm gps用家

仆街 用app store買咗線有冇得cut單

梗係貨尾s5

Always on 幾實用

上代係s幾

Aw幾

隻錶內置gb數會唔會多返呢
同埋有冇人試過只係隻錶做串流聽歌有冇lag

SE有冇always on? 個Always on 同s6一樣？

都未有啲驚天動地嘅更新都費事換
S5 always on呢啲先係值得比錢買既野

S4 SS版
個保下個月到期，已經換過兩次，用到依家乜都無事但就花到七彩

用緊S4有啲想買S6

冇 不過唔再係s3嗰隻方角mon

係官網買錯色 有冇得改

等我仲放左隻s4等s6, 依家有d後悔

個人認為冇必要 唔吸引

我隻s4落街跑步串流聽歌冇乜lag
係粒電會去得快啲

黑鋁+綠編織算
唔知錶帶可唔可以水洗

大概用得幾快？s6粒電應該勁啲？

隔代換都OK既，我用緊S4 44mm GPS最少有兩個換錶理由比自己

1. S4 GPS版換S6 Cellular版
2. U1 Chip/指南針/常啟高度計
3. Always On Display

訓醒先再唸揀咩色/錶帶，頂唔順

same, 已課金
.

44mm覺得大左啲
40mm又細左啲
我理想係42mm

可以咁買咩？

同你一鳩樣 唔知揀大定細好

同aluminium 差好多？貴咁多我覺得唔係好值

要touch 都係44mm嫁啦

不鏽鋼冇咗黑色

唔知，未用過apple watch 呢隻係第一隻
我貪Titanium 輕啲同埋個finish 靚啲
值唔值就睇個人了

al好易撞花，SS個拋光直情行路都要就住就住咁

我隻錶用咗年半左右
聽住歌，間唔中覆訊息
一個鐘冇20%電左右

用緊s4 Hermes 版，真係諗唔到理由換

話說點解你果隻平我4舊水既

cut 單買過咪得

你個條扮織錶帶貴啲㗎

SS 係polish 架？ 屌咁早知買土豪金啦，我睇相以為係brushed finish..

啊！我以為我同你買同一條帶添

巴打想問邊到cut 我入去帳單睇 佢有一個係如果變更內容要數小時後再試一次 係咪指呢到？
麻煩哂巴打

男仔一律建議買44

無記錯好似係，S2個陣出街行行下無撞到嘢都可以無啦啦有花，依家仲要八達通響埋入面實撞到花哂

好似要等佢過左processing 先cut 到。
但我唔係100% sure. 要等又經驗巴打幫你手了

無辦法佢更新緊Database
你響佢未轉PFS之前cut就得

唔該哂上面兩位巴打

SS 如果唔係深嘅花痕可以用啲polish 布省走啲花痕。不過前提係raw color, 金色黑色果啲就唔得。

其實一樣價錢係咪應該買nike版唔買普通版？

我屋企有啊，都試過用過
但真係唔建議自己做，我S4第一次換就係因為省走埋個Mon個塗層攪到個screen一達達咁

睇你咩錶帶

隻S4可以再戰一年再諗換唔換

想問冇用過Apple watch 但想入隻平嘅試下 SE係咪抵玩

省之前用masking tape 貼住個moon 是常識吧
我省我帶開隻錶，因為條錶帶係中間polish, 兩邊側邊都係brushed finish, 我都係貼住側面先省中間。

粗手粗腳嘅我無可能做到

建議睇貨尾s5
估計同se爭六七百
但有always on ，心電圖

好 明白 去揾下先！ 麻煩晒！

其實唔做運動買aw係咪太on9？
純粹想買黎戴你地建議s5定se?

Btw 想問下你地會唔會痴moon貼架？

Aluminium係咪好易撞花

唔會
S5
唔痴

會唔會好易撞到錶面花曬？

AppleCare +

除非你好大力撞落去 如果唔係無咁易花

我買apple products次次都加care但冇一次用得著錶會唔會更加用唔著care

搭單問 我見上面啲人好似prefer不銹鋼 想問下點解

錶真係要買，錶多碰撞

又好係唔該曬

藍寶石錶面

其實唔做運動係咪唔洗買流動網絡

應該係話電話成日跟身唔洗買Cellular

但諗諗下除咗做運動個陣 平時都好難電話唔跟身？

咁好睇你個人習慣，如果你怕做運動途中唔想Miss call/訊息當然最好Cellular，但要睇返你個Plan支唔支援watch eSIM，支援既話每月比$18

好 唔該曬巴打

想請問AW6個常亮 Retina 顯示器係咩野黎?

買s5 不銹鋼係咪更明智？

想問下s5幾時降價

s0,s4玩鋁金屬
今次好有衝動買SS/Edition

S5仲可以喺邊買
想要個ECG功能

nike版會有d獨有錶面

等多年下年大改

17號

S6有心玩圖 有d心動

S5 都有....S6 都好雞肋

Apple store冇s5

但仲有s3

Sport band 同Sport loop邊隻好 平時會跑下步打下波咁 第一次用Apple watch

諗緊買graphite ss定apace black titanium好

諗緊買graphite ss定space black titanium好

黑色有DLC 好難花

為達成我們的環保目標，Apple Watch Series 6、Apple Watch SE、Apple Watch Series 3 和 Apple Watch Nike 不隨附電源轉換器。 請使用你現有的 Apple Watch 電源轉換器，或在結帳前購買一個新的電源轉換器。

想問下買第五代既aw 有無插頭附？ 以前我未買過aw 唔想另外比錢買插頭

想問下有無人知aw5同aw6個心電圖差在係邊？ 定內面既零件一樣？

咁都可以屈一筆

血含氧

S5 開Always On 用唔用到一日？

好似無左陶瓷表殼

Aw se好吸引

但唔計血含氧呢個新既額外功能既話，個心電圖精確度有無話提升左之類？

S4 再戰多一年

S4 鋼又贏

S6 都係快S5 20%, 即係快S4 20%

係當年S4 躍進太大？

反而想知錶帶
新果隻尼龍錶帶定nike 錶帶做運動好啲
邊隻透氣啲

血氧計真係好正,呢個必買

Apple Watch SE 對比 6

有咩功能少咗？

nike個款係咪用唔到普通版既錶面？ 而且我見nike既錶帶 有一款同普通版好似一樣咁..

得一款
如果你要尼龍 就一定要買nike版

貴太多，我都係al算

黑色花左好明顯 因為甩coating

可以
Nike版包括曬所有普通版錶面
另外nike版有兩款錶帶 如果你要嗰兩款錶帶
咁喺apple store買嗰陣只可以簡nike版aw

其實有冇必要買Cellular版？好似有啲雞肋咁

個編織手環大家覺得加四百抵唔抵

我用加埋Care+計，SS保兩年，Titanium保三年
計落好似玩Titanium抵玩
就算唔玩放返出去都應該有價值？！

你電話係咪長期機不離身
如果係 就無需要買

但我睇多次都發現普通版都有尼龍錶帶

訓醒仲以為有降價s5
點知下埋架。
s3點解賣咁耐都仲有

可能變左掛 我買尼龍嗰陣佢一定要我配nike版
但nike透氣個條錶帶就一定要襯番nike版

咩係ai ,Ss?

呢排球場唔開落街跑步 就快斷氣個陣電話都拎唔起

Nike 運動手環以透氣的尼龍及特製反光物料 睇番d字好似透氣d 同埋色水靚d 咁睇黎普通版無乜存在價值

s5 無得賣？

係囉

窿窿嗰款有人鐘意有人反感
強烈建議你去門市睇下實物

焗你買se或s6

SE冇心電圖用
都係出番aw6算

如果d人有曬太陽應該曬到黑白窿 不過尼龍個款唔知跑步會唔會甩不過叫得運動應該好過普通掛

真心一問, 好有用

尼龍唔易甩
戴起上黎重好舒服 同埋無咩重量 好輕

唔知apple store 幾時有新錶帶試玩

S3想換SE是否不智？？

隻S3上年一減價果陣買

我都諗緊 一樣情況

你依家衝去士多等開門可以買到貨尾

賣個日

價錢有無平先

我點知

Watch 6 can walk in on 18Sep?

想知呢款同nike 窿窿錶比較
之前款尼龍太柒 好難襯

點都會簡依款
尼龍其實戴上手好舒服

心電圖真係咁決定性？

下左架啦

個樣無變 s4又可以再戰一年

你覺得尋晚藍精靈會唔會收起曬先收工
買貨尾等誠哥啦

搵貨尾

諗多咗
有班水貨佬去掃走晒就真
年年去買機見唔少

心電圖有用過血氧量

個ecg (s4l 我一個月都用唔到一次

睇下s6 舊電係咪同s5 一樣, 係既就唔換了

今年先買左S5 轉唔轉S6好
好似多左好少function

咁個個人用法唔同
我唔係有糖尿病個類人士，個血氧量對我黎講只係多咗一個功能擺係到

初代aw 諗緊換邊隻好

5同6都係18個鐘？ 買5係咪抵啲

反而warch os 7 個sleep tracking 就有啲期待

用咗就兩年s4

基本上冇花

睇你自己隻手會唔會周圍撞

Series 6 個石墨色不鏽鋼同之前個黑色不鏽鋼有冇太分別？

睇相好似冇似前咁黑

CPU
always on
血氧
ECG

印象中cmhk唔洗俾錢都用到aw esim

SE 同 S6 S5差在
常亮Retina顯示
EGC心電圖
血氧計

其實最大決定性就係睇你要唔要EGC心電圖
因為呢一個真係比較有用

但係如果你係第一次買Apple Watch嘅話
你可以試吓買Apple Watch SE
或者係買Apple Watch Series 3
佢本身嗰個心跳偵測到已經好勁

但如果你本身已經有Apple Watch Series 0，1，2，3
而且你又諗住換
就真係建議你買Apple Watch Series 5或者S6

我本身今次係第一次買Apple Watch
所以自己揀咗SE

仲用緊S2 SE價錢好吸引有啲心郁郁

希望過兩日仲有

對於我呢啲無拘無束嘅人，呢樣嘢唔啱我

所以要買嘅人自己睇清楚咩功能啱自己
唔好一黎就伸手問邊隻好，無話邊一隻係最好
係睇迎唔迎合到你需要同要求

點會叫人買s3
今年update佢已經係尾班車緊

如果係我我會買買5 不鏽鋼
6戴
真係唔吸引

Always On常亮Retina顯示器
ECG心電圖
新推出嘅血氧計

睇下你咩purpose
我懷疑自己有睡眠窒息症,血氧量好重要, 帶住一晚就知有無

我都有成鳩日訓訓下教跟住聽到自己有一兩秒抖唔到氣
5仔只係check到有冇deep sleep

係，我覆返樓主個陣都講咗，因人而異（我自己就用唔著）

今次呢隻SE都應該吸引到唔少人入坑，價錢、功能都好進取

屌打錯咗
應該係買Apple Watch Series 5
不過我諗佢哋會保留返S3係真係諗住食埋低階嘅市場

想知個啲制呀剩係咪冇變過，啲錶殼係咪用得返

懷疑有病就去睇醫生啦

可能個腦都有病

但se得鋁

S5係味下咗架？

係
要買就要去士多買
或者誠哥果d其他地方

等誠哥減價 買s5不鏽鋼都抵屌

睇過啦, 訓一晚醫院 check唔到有事, 收幾千蚊
好多人都有打鼻寒, 就已經有輕微窒息症, 打側訓又無事, 鼻敏感嚴重季節又會有事
醫生都話一晚半晚未必睇到d咩, S6有血氧計就幫到我地呢堆人, 嚴重左起碼會知, 因為你訓著左其實唔太知發生咩事

味
咪

叻啦威啦, 最撚醒係你啦工程狗

我想買隻錶比老豆用佢個family setup
但佢淨係講得1010 support

今日未開始減？

Al同ss邊個冇咁易花？

你有冇好似我講個徵兆先？

各位巴打覺得用apple care 換隻翻新既，再放出去定原錶放（有花），邊樣好？

想睇下實物先揀色

士多幾時會有

一時時
不過唔係聽到, 係缺氧醒
我係鼻敏感問題, 無敏感就真係無事

錶面就ss難花, 藍寶石mon 真係冇咁易花。我仲諗起以前個隻Al watch, 落地一個星期個錶面就成條大花痕。超心痛。

錶殼就應該Al 冇咁易花， 但ss 黑色係DLC 塗層。 So far 我用咗成年都冇花過。

等S5減價睇下先
SE 都吸引. 但係冇心電圖同ALWAYS ON 有D唔爽.......
想要呢兩個功能

一係就等出年大改

如果有依個病係會聽到自己訓訓下
喉嚨會好似岩岩浮出水面個種抖氣聲
打側訓只係等鼻齁無咁大 無用

我自己聽過自己+我枕邊人錄過好幾次比我聽
頻率重要好高

實時高度計係咪得S6有？

睇嚟可以入手se

舊s3邊到有得trade in? 大概仲收到幾多

英文係graphite定space black?

睇官網只講SE同S6有「常啟高度計」
S3有「高度計」
但無講S5有冇

graphite

第一次買想買埋solo loop
44mm case + size 10 solo loop (19cm wrist)
想知其他男士係咪咁上下

而家s2 giveback價仲有$400
會唔會一到星期五即刻再插一兩舊水

門市幾時有得買？

其實買Nike版除左本身鐘情Nike之外仲貪佢啲咩？

s5同s6只係爭在check心,有咩吸引
gay佬tim係咪on9

點會冇存在價值，紅藍兩隻新色係普通版先至有

我間唔屎有 所以買aw6

已order watch 6...要11月先出貨...

Apple Care+ 更新咗
以前兩年兩次
改咗做每一年兩次
共四次

AW 5 有無心電圖？ 6用玻璃面好卻步

有

心電圖AW4已經有啦，更何況5

#1張圖好清楚喎ching，唔好咁懶啦

18號應該會有show出嚟俾你睇，但響士多買就應該唔會咁快

GPS版同流動版
有咩分別？
除咗唔洗電話跟身之外？

S4啲電去得好快
仲有apple care + 係咪應該去換過隻
S6同S4分別都唔太大咁

SS未仲易花
鋁唔易花係易撞凸

今日買要24號先送到貨 係咪18號去門市好過?

未必一定有現貨，佢都會叫你用個App訂
以S2個陣係咁

不嬲可以自定款

大細 殼 錶帶 3樣任夾

same
連s4都有function但se拎走佢

有其他錶面,不過會有一剔個logo係度

40mm戴上手太細，44mm又太大
S3 42mm就好睇，唔介意有冇ECG買返S3是咪好on9

如果s5減價會抵屌過新

等S5減價睇下算
唔換都得
S3 仲有得賣係有佢原因
我S3升級，唔想淨係換個樣同chip. S4+ 咁款
S6又唔係真係咁吸引 始終出年就大改

冇花
不過鋁會甩漆
所以下隻我會揀黑色ss

想問下買水貨有無問題?
見到s5sim水貨2400
買唔買到香港apple care?

點解個個都講到肯定出年大改

SS graphite 冇得淨GPS？一定要Cellular?

好似有sim既水貨產品香港都唔保

S4可以等S7先

官網有得直接compare

你點知出年會大改

錶面同sensor都同s4一樣

SS 以上嘅錶一定係跟Cellular

完全係呃錢

三代就改一次。加上今年出埋SE, 更加有意味出年大改, 留SE, 去S3

想問下SE係同邊一個SERIES有一樣功能?

水買GPS就好啦，Care+好似都買到
其他買返嚟都無用

呢度唔係講過話寄新錶一開就花咩？
今朝撳過18號有但唔敢要

yes 差太遠

搵S4 啦如果係價錢問題

心電圖係咪即係KEEP住CHECK 心跳?
點解SE會連CHECK心跳功能都冇..

我係size問題

唔係

光學Check 心跳 S0 已經有

請問心電圖係咩功能黎?

幾時有得official自製錶面
之前又話會有 os未update?

ECG呀
篤住隻手指喺個錶冠度

用electron check 心率 (好似係）

18先寄 已經好期待😭😭😭😭

唔好意思巴打
知道心電圖係ecg，google過都唔知同光學check心跳有咩分別

S6, SE, S3既電池使用時間, 聲稱冇分別
唔知實際上有冇改善
原來諗住買S6, 但佢又有SE又有D心動
對我來講ECG同血氧有同冇都冇所謂
都係等S6有review先再諗, 或者等S5清貨時執返隻

Arrives 18 wor

誠哥快啲減價
平價AW5我黎啦

S6
GPS版only

唔同cpu運算時既功耗都會有唔同,點會exactly一樣

得個數字同有圖表嘅分別

咁早嘅，一開即訂？

有冇人有watch os7 update?

即係佢明明有個數字,但唔肯STORE住PLOT個GRAPH,係要你買ecg先有...咁同呃水有咩分別

我諗冇大改啦

光學嗰款應該唔可以實時咁度，所以plot唔到圖

有冇人去咗士多睇吓有冇S5貨尾趁S2仲trade到$400諗住去trade咗佢

睇左好耐
係咪得鋁版先有gps only

正式版好似聽日有

感謝解答

apple store 今日會唔會有SERIES 5 貨尾賣

Memoji watch face好有趣

Oh thx

Series 5 會減到幾多
用緊s3 諗緊 s5 隻se好

金色襯咩帶好睇？

S3係咪用唔到WatchOS 7個洗手偵測

藍殼黑帶S6

我仲以為佢18先寄 唔會早出機
唔想比屋企人知又敗家了🤣🤣🤣🤣

應該最平28xx？

新手一問，隻嘢係咪冇乜人會貼mon貼？
利申 戴g shock都花

冇隻mon 貼用得耐，貼咗都會甩/爆。

真係驚花嘅買藍寶石mon 嘅apple watch算

宜家門市有無得試下條新錶帶

應該有，有冇人經過入去影下幾錢

即是邊隻

不鏽鋼

但不鏽鋼無GPS版

不鏽鋼同鈦合金

舊年價格

Apple Watch 用家討論區（28）

我想問呢隻錶帶好唔好用

驚嘅買Apple care+喇

我都想買呢隻

如果淨係買黎做下運動 平時手機跟身
買SE定3好

屌..點解我果隻11月先到...

SE啦
3真係太舊

某啲款同錶帶會耐啲
你自己㩒下其他款
大部分都係9月送貨

online store有得揀一款尼龍
顏色唔同nike，但係都幾靚

Delivers: 12/11/2020 - 18/11/2020 by Standard Shipping

Apple Watch Series 6 GPS, 44mm Space Gray Aluminum Case with Atlantic Blue Braided Solo Loop - Size 9

今朝買時比左錢先發現...太遲...

cut 單

你唔要藍色錶帶可以9月尾送貨

利申 我琴晚3點買 如有誤導 sorry

兩款尼龍透氣度一樣
用緊普通版都有買多條nike反光帶

好用，好舒服
但唔岩手毛又長又多既人

有冇人講下ss同ai 係咩

買5算 血含氧量對我黎講無咩作用
想問一下如果去豐澤買
係咪都可以好似Apple Store咁有好多款錶帶比我簡？

你明唔明心跳 同心電圖既關係呀 ching

ss係stainless steel
ai 係 artificial intelligence 或者 Illustrator

其實佢個問題真係顯得知識水平好低

已經其他braided solo loop都要11月...

已經PFS

誠哥會減多啲

想問有冇得係apple trade走舊既apple watch3 換新既

想問AW
終於等到佢出6
Btw 測血氧有咩用？
諗住買來做運動同睇MSG
應該會買cellular版
有冇人用緊？data 果d點計？

有隻s4 用到花花地
Apple care下星期過期
係咪可以俾548去換隻新？
定係要扑爆佢換得

當然有

幾時有得買s5尾貨 係士多

點揾

快速更換點玩？打上去叫佢俾隻新錶我同時俾番隻舊錶佢？

係
但唔使即刻俾返佢，可以setup好晒再俾返佢

點解我揀藍色s6，冇你果款錶帶揀

Apple Watch studio

咁仲買se做咩

Studio 任你配

佢個隻唔係普通膠來。 同埋不銹鋼都會有人敏感。

我諗皮應該係最難敏感個隻

但如果想即刻俾係咪可以？
錶都冇咩好set
唔想分兩轉

星期五去Apple Store試

都得

但皮都係最難打理

得了，原來我一直冇係錶個位揀色，齋揀size

其實佢應該係想打Al即係aluminium

係咪一定買硬s5 未用過AW 求指教

好想睇實物再決定係咪買呢隻色

S5同SE又差d咩🤔

always on, 心電圖

心電圖唔係都有咩 應該淨係差always on?

高度計

咁如果se冇咁食電
咁se好d

係咪18號之後先有得門市買？

又loop
爬文啦仆街

SE/S6個隻心電圖有分別?

有無新買嘅巴打已轉準備出貨中？

想trade in係咪一定要等門市？

啊係WO

Same here

感覺會好大出入

我21號先寄

Arrive 18仲係處理中

S2仲好地地，換唔換S6好扎

換

我換5代

唔知18號去士多買仲有冇貨

S4 SS 可以戰多幾年

唔知solo loop 好唔好用呢

真心想要braided solo loop, 但係要遲兩個月收貨... 唯有轉其他band...

做運動 應該買s6定se？

個個訂曬

sololoop 究竟咩原理又可以戴得舒服?
舊個隻質料無乜彈性，唔通一個size一條

會唔會有S5貨尾執如果有平嘅話可能好過Se

就係solo loop會有彈性琴晚有講

想問下apple watch如果冇iphone會唔會少好多功能

an機想轉會apple
但12未出
諗緊宜家買用住先
定係等到出12先一次過買埋

唔急就一次過

apple watch一定要配iPhone
所以唔洗諗

呢隻唔係啲cheap錶，冇iPhone 係用唔到Apple watch

一次買定分開買都冇分別啦

ching 手腕幾粗 買size 9

我買braided solo loop 9月21-24到貨喎...

點解你地啲apple care咁貴 唔係599咩
仲15/16轉唔轉s6 成5千銀

size 9 好似200mm 左右？

我買size 5 150mm

已買se
個價冇得輸 要有既功能都齊哂

titanium 個AC+ 好似係貴啲

巴打你幾時落ORDER? 我今朝落佢話11月....

其他色係9月

SIZE 5 !?
我跟著APPLE個指示PRINT左張紙出黎圈... 真係SIZE 9 wo...

尋晚完咗live之後落嘅。 你碌返上面我有post圖。我同另外個巴打都係21/9 - 24/9

solo loop 錯size 係咪可以拎番士多換？

唔知。不過我開頭落單係size 7。 今朝我再print個size guide出來量係size 5. 我就cut咗尋晚落果張單再落過.

16.5~17 cm 用size 7
17.5cm 用size 8
18~18.5 用size 9

錶帶買nike運動手環好定nike運動錶帶好？
利申:跑步用，邊隻通爽又易打理？

其實好撚驚到手發覺太緊/太鬆 始終無得tune

你個人係咪幾大隻
我都係size 4/5

巴打買40定44?

44
21－24號送

貼啲好。你帶得耐都會鬆少少.

我本身戴緊Sport band 時用長果條, 扣近錶表數起黎第三格... 個內圈同solo loop個條紙既size 10差不多..

巴打你sport band 戴緊咩size?

其實幼過18cm 手腕嘅人戴40

係靚過44

其實44mm 藍色編織單圈有無人18號到 ？我今日訂已經要11月..

ipad加iwatch可以嗎

價錢差幾多？

左下角有得用信用卡 身分證黎check下有冇印錯size先剪出黎度

我都覺。我未帶過AW. 我尋晚上網睇下150mm 手腕嘅40, 44mm
都係覺得40mm 似錶多啲。
44mm 係150mm 手腕好似帶住個對講機.

完左live之後訂21號到

我乸型手17cm，帶44好撚巨
40又細左少少少咁，好難決擇

大size 應該11月先有貨

我應該揀se

我戴size 1 仲以為後面個啲冇人用到

我都係17

最後應該會揀40算

我拎黎做fitness 多 主力要輕同舒服

唔得

我度過係size 7
大家有幾粗？

我都想知有冇人去左門市睇有冇減價

我9/10號
要11月
都係買番運動手環算

se個spec係咪同s5差唔多？

少咗always on display同心電圖
其他應該一樣

朝早起身襟pick up

咁se真係幾吸引wor

150mm size 5

有無用家會戴埋黎沖涼..
小鬼戴住沖就救咗一命

我仲幼 16cm

沖涼又戴，訓教又戴咁幾時叉電？

同埋叉滿要幾耐？

買兩隻錶

呢個對答好似每個鐘頭出現一次

買番普通運動手環算

戴黎做運動多係咪最好揀返sport band好過sport loop

我沖涼有戴
一次過幫埋隻錶消毒

想知邊度有得買
Smatree

唔需要cellular就買al, 除非你錢多想洗下

怕花買ac+

宜家改咗每年都有兩年意外保

每年兩次

想問下而家係咪買咗之後60日內可以加apple care +

睇完單新聞想幫全家都買隻....

仲諗緊買se定6 好

大家覺得egc 有冇用

麻煩新post 搵人開

如果第1次買黎玩玩 買s6 鋁金屬好定不鏽鋼好